[投票POST] 動漫台閱讀理解

呢個POST個樓主 句「乜撚野黎」係咩意思?

圖入面既野係乜撚野黎
呢張「圖」係乜撚野黎 ( ANS: End Card )

#2 投票

我完全唔明點解會有幾條叻唔切既ON9仔彈出黎答End Card

係咪因為自己係現實係咩都唔識既地底泥
所以而家難得見到有野自己識 但人地唔識(佢地覺得)
就即刻衝出黎想踩低人黎抬高自己拎優越感

班垃圾幾時先可以死撚哂佢

唔好想個討論區都咁小氣啦 好核突

樓主想找認同嗎

樓主幾歲

差d以為靛左入#post

嬲撚到仆街